紅蓮の弓矢

紅蓮の弓矢

歌：Linked Horizon
作詞・作曲・編曲：Revo

Sie sind das Essen und wir sind die Jäger!(德文XD)

他們是獵物 我們是獵人！

踏まれた花の 名前も知らずに

被踐踏的花朵 無人知曉其名

地に堕ちた鳥は 風を待ち侘びる

墜落地面的鳥兒 熱切地盼著風起

祈ったところで 何も変わらない

光只是祈禱 無法改變什麼

今を変えるのは 戦う覚悟だ！

能改變現狀的唯有 戰鬥的覺悟！

屍踏み越えて

跨越過屍堆

進む意思を嗤う豚よ

嘲弄前進意志的豬隻啊！

家畜の安寧 虚偽の繁栄

家畜的安寧 虛偽的繁榮

死せる餓狼の自由を！

奪回瀕死餓狼的自由！

囚われた屈辱は 反撃の嚆矢だ

被囚禁的屈辱 是反擊的響箭

城壁のその彼方 獲物を屠るイェーガー

城牆的遙遠盡頭 是狩獵獵物的獵人

迸る衝動に その身を灼きながら

飛濺而出的衝動 在灼燒此身之際

黄昏に緋を穿つ 紅蓮の弓矢

一抹血紅射穿黃昏 紅蓮的弓矢

矢を番え追いかける 奴は逃がさない

搭上箭矢緊追不捨 不讓他們逃走

矢を放ち追い詰める 決して逃がさない

射出箭矢逼到絕境 絕對不允許逃走

限界まで引き絞る はち切れそうな弦

拉滿到極限 逼近繃壞的弓弦

奴が息絶えるまで 何度でも放つ

直到他們氣絕之前不會停手

獲物の殺すは道具でも技術でもない

能夠屠戮獵物的不是道具也不是技術

研ぎ澄まされたお前自身の殺意だ

而是自身那澄澈的殺意

wir sind die Jaeger 炎のように灼く

我們就是獵人 如烈焰般灼燒

wir sind die Jaeger 氷のように冷ややかに

我們就是獵人 如寒冰般冷靜

wir sind die Jaeger 己を矢にこめて

我們就是獵人 將自身化作箭矢

wir sind die Jaeger 全てを貫いていけ

我們就是獵人 將看到的全部貫穿

-.-